聽日第一站，南邊圍

見大家無咩方向，不如睇下以下建議

聽日第一站要係南邊圍，原因如下

1. 近西鐵方便

2.大家都未入過村，近近地望下咩玩法先，各圍村大同小異。所謂九曲十三灣咪望下先囉。

3.南邊圍話自己中立，白衫入得，我地係咪唔入得？到時候就知有幾中立啦。

>> 一封南邊圍反送中支持者的信 <<

4.必須清楚向各元朗自稱中立圍村表達我地既信息: 你係中立就唔應該比白衫入。你無做過野就係同謀，就係比罪犯容身地方。如果件事發生係沙田，你估白衫入沙田屋苑，沙田居民會點做？

當日村代表，村民有無出過聲？有無報過警話好多人集結，你好擔心自己人身安全？

5.如果南邊圍同元朗鄉黑無得到一定程度既回應，以後十八區藍絲一定群起而出，打住愛港旗號攻擊每個番屋企既手足。

727南邊圍見，希望中立居民出黎打氣講聲

光復香港，時代革命

每個比完負評都講下意見ok?

入村把撚, 佢地已經精神緊張仲挑釁人地

用愛同行動加上叫下口號去令元朗圍村知道我地個信息？

總之佢地唔出村就有得佢地啦, ignore佢地係最好的辦法

革命你估請客食飯，道理感化？

依家人地出哂手，道理民意你都有齊，你入元朗曬馬阿？

柒少陣當幫忙好唔好
明知聽日咁關鍵仲入村
提提你村係私人地,人地可以唔比你入
仲咩中唔中立,你訓左幾耐?
不如講你想直接開拖,黎場元朗區食雞睇睇

叫咪入村啦 入來做咩

樓主正弱智

[長文] 把握每一個歷史轉捩點，理性分析元朗遊行一定要出嘅原因

希望大家睇完可以幫推

有無唔比白衫入？
聽日關鍵你都識講，但你可以講下聽日有咩目標，打算點做？

聽日遊行係反警黑合作，唔係入村搞野，入去無人support ...

敵動我不動

你企最前先好講

你估叫人唔好入村嘅巴打唔想清算班垃圾圍村佬？問題係依家關鍵時刻要忍辱負重呀。對住班渣滓，點解我地要犧牲勇武巴打同佢地打到兩敗俱傷呀？
Keep住團火放落黑警、中聯辦同呢個政權度先，我相信總有一日會全港電視機會直播推土機+軍隊零損失將圍村殲滅

重申一次唔係為啖氣而入村，入到村都唔係為左發洩。
但呢件事係第一次發生，一定要用一個硬既姿態話比鄉黑之唔好以為搞完我地無事。

認真問，手足企晒入元朗行，之後呢? 有無一個直接回應比到鄉黑?
依家就係比左個信息人，你搞我我就入黎行街，咪由你行囉，最多鎖門打日牌，成班自由西做到D咩? 搞你咪搞你

係，但尊重大家即場決定，唔入就唔入。

講到尾人地屋企，佢唔響第一槍，你有咩正當性衝入去？

響左了，定你信南邊圍係中立？

我退一萬步當全條村係白衫，你衝入去達到咩目的？戰略上或者士氣上？

純安全問題 入左去唔保證你完整出番嚟，或出到嚟

依D鼓吹先手既大家負皮上一頁就夠

人地唔出手走去主動挑釁人

你搞撚掂聽日班克警再講啦

除左紅字無point外，想問下你篇文入邊既野，發覺有前後矛盾。
"呢個政權已經顛到放任黑社會周街打人" 但又要求 "徹查警黑合作之類嘅旗號就可以"?
邊個幫你查? 政府定黑警? 你覺得呢件事好痴線之後你要呢件事個主謀比番個公道你？呢到搞下果到搞下又半年，你地都愈黎愈少人出黎，咁樣算唔算中左群眾鬥群眾而spin走左你既5大要求?

呢位手足比我感覺係和理非中計黨，等國際打救既理想撚。

都係果d啦
戰略上比人知道唔好搞完當無事，自由西係立場堅定，有仇必報。唔係你打完之後黎你到叫下口號。
士氣上更加係啦，手足比人搞你都係叫下口號，咁你企前排啦。比人拉左比人打你又係叫下口號就算。
最典型係比人打之後嗌：喂打人阿打人阿
但馬後炮少少黎講，沙田新城市同何妖老母果part，士氣係最高，同唔同意？

點樣先算係出手? 元朗西鐵咁樣算唔算? 算既話已經出左手啦wor

唔好激嬲共產黨阿
唔好中計阿
唔好出手先阿
唔好失去民意阿

50幾個負評咁少人講野架

我鼓吹叫口號以後唔好出手阿，你估最後你爭取到d咩?

唔好衝擊立法會阿，又無人係入邊，唔好衝擊庭空城令到義士受傷，要對準政權同黑警阿

唔好阻升旗，你整到中共嬲真係咩都唔洗諗

唔好出手先阿, 光環依家係我地呢邊

今天我

私人地方黎架

聽日係和理非主場阿

我地幾萬人着黑衫入元朗，完膚無傷敢行返出元朗，就係對元朗黑社會最大嘅嘲諷。

唔好拆祠堂同燒村，你無差別咁鬧事就變左同班牛屎佬一樣。你傷左一個無辜的人/佢的財產，你過意得去嗎?

記住﹐我哋要遊走暴力邊緣﹐但唔真正達致暴力
目的係逼使對方升級武力﹐令佢哋承受暴力嘅罪名